你地頂到幾耐熄

10秒即熄 好噁心 噁心過欣宜